有冇人覺得巴爾好似Mario果隻DK

又有D似黃心穎

借個位喺度share白宮聯署網嘅聯署先(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到